我朋友而加係日本working holiday 幾個月都未搵到工😭

It狗一名 唔識日本
求工作

飛田新地

唔識日文先岩

請唔請it狗？

Wh

咁你係純hoilday 無working喎 Ching

外地人難唔難搵?

唔識日文好難喎 清

冇working嘅working holiday
holiday就holiday啦

唔識日文

唔好咁啦 有冇人幫下我fd
就黎冇錢交租

我fd都唔想嫁 清
有咩可以做

你的朋友就是....?

難呀 幾個月冇野做

唔識日文做乜唔一落地就去讀下先
溝通唔到邊有人請

有個朋友n1都搵左半年先搵到
當然,佢有自信搵份好,唔係做7仔果d

去教人講國語 廣東話得唔得？

唔識日文又唔學就算把啦，返香港啦

日本大把中國留學生日文超流利，要請都未到你，講真完全唔識又唔學，下欄野都冇得你做，你去嚟有咩意義，極其量只算係一個長旅行

正常都學過下先去啦，仲要日本人英文又屎

便利店啦，M記

有次去九洲個街市檔買魚生,有條廣州仔呢邊招中國人生意,果邊同老闆用日文溝通
呢d咪搵到食

日文都唔識隻就咁過去又幾有勇氣

格離個post話， 有個女仔識日文見工對答幾好， 本來會請， 個女仔走時揮手講bye bye, 就係因為咁唔請了

你朋友唔識日文， 又唔識日本文化， 不如叫佢返香港算吧啦

一係你入去問下啦 入面有係日本做緊野既人

返香港囉

幾個月無工唔違反逗留條件
入境唔係要報咩

剩係識講多謝

Thx

90度鞠躬是常識吧

我fd話 頂多排都返香港

唔識日文真係唔駛玩
連工都冇門路見
試下做食物廠工人
應該唔駛講野

工廠火燭老細用日文叫你走都聽唔明就好笑

做programmer唔洗講野
或有it公司請

可否解釋下做錯咩同埋應該點做

教當地香港人定大陸人 ？

走去搵it...wh做得戈一排，分分鐘工作都未pick up到就走，邊個傻仔會請你/你個fd

做職業乞衣

咁而減呢？

樓主 教廣東話？ 你點教？ 你自己識晒一個字9個音點寫出黎？ 教國語 你有大陸人咁叻？

同埋好撚多工唔使識日文 你與其咁撚得閒上連登問9成都唔係住日本既人 點解唔識上網搵住日本既外國人既情報網？

我話你知我肯定好撚多工都唔撚使識日文 只係你自己無努力/有心搵

我公司請it面試都個幾兩個月
入到黎再比三個月你train

未train完你都要走啦話

唔識日文先易搵，乜鳩都肯做，去左hello 作品到登記未，佢地有d 工係專比外國人做，去新宿個中心仲有中英文傳譯服務，唔好執着做IT,乜鳩都做住先

打錯，hello work

It 都搵唔到工？你係咪搵programmer?